( 劇透慎入) AVG4 邊個位令到你想大嗌出嚟

Ca一個人對撚住成隊軍隊， 之後doctor strange 用寫輪眼開空間忍術，召集齊全部人嗰一幕差D想企起身大身嗌Yes

I am iron man

對應返第一集記者會嗰度，真係好感動

最尾齊人衝去打 好想大嗌wakanda forever

Nigga confirmed

好想入影院睇多次

Avengers assemble

Avengers!!!!!...........assemble

唔想咁快完.. Marvel可唔可以拍多22集

Cap終於拎鎚

Hulk行樓梯落嚟撞爆對門 我嚇到嗌 完全冇諗過咁都嚇親我

我都比佢嚇親

一野斬左thanos個頭落黎

拎鎚
on ur left
yibambe
avengers assemble
iron man同pepper背對背
i'm ironman
I love u 3000

我激動到勁大力渣朋友隻手
好想嗌但又怕俾人屌

睇第一日早場就冇咁既煩惱

你個Friend男定女

I love u 3000威力仲勁過 攞你命3000

隊長拎槌開始扯旗扯到完場

女

Good 好萄葡你有得揸人隻手

Yibambe!!!!!!